如果日日都好似今日咁搞仲唔成功？

朝頭早搞地鐵搞陸路，罷工
下晝全港唔同地方遍地開花，一齊堵塞道路，打游擊，玩到班狗氹氹轉，相信今日經濟都會損失唔少
如果日日都係咁5大訴求好快得，應該可以逼到政府做野
不過對示威者體力消耗好大，但為咗香港絕對值得捱
[光復香港時代革命

200%令政府中央收皮(和平合法易過長期罷工)